人生聽過最尷尬嘅網台節目

即刻入去聽支持先

枝咪都唔知咩事，把聲走晒樣

頂到3分鐘再講

我聽晒佢支持佢多謝推廣

口味嘅嘢人人唔同，慢用

你咁比面做推介！梗係要多啲人聽啦

哦~原來呢個節目以尷尬為賣點

13年樓主咁懷舊

仲有架喇播

佢幫撐推廣

留意到我嘅留言都有1個負皮

幫你正皮返

今日第一次聽

架喇叭播好小器，唔講得亞視嘅動畫

人真係犯賤，一邊嗌好尷尬一邊繼續聽

錢犯唔犯賤係一回事，個節目尷尬唔尷尬又係另一回事
話我犯賤都遮掩唔到個節目尷尬嘅事實

仲有廣播劇有排你聽

佢係頭號小氣又熱誠嘅支持者

我一路懷疑緊你兩個係唔係呢個台嘅hater

實係啦， 2013年嘅節目我今日先第一次聽

點解呢